［即討］少女上水被捉走

#上水
1244 早前本頻道指「被藍絲/福建幫捉走的少女被救回 暫無大礙」 但經研究後發現，該名少女與被捉走的女子鞋款並不一致，未能確認為同一人。
#更正 #上水
1254 被藍絲/福建幫捉走的少女未被尋回，請盡快報平安

有無人有消息？？？？

推

屌求所有資訊

救人

有咩消息？？

求上水人

應該比人姦殺

屌

屌
點會畀佢落單

應該搵唔到...
因為我估計現場無人夠膽跟住班人尾
上水街坊垃圾到....

Push

上水街坊幫手搵人..

同埋同行手足知唔知佢係邊個呀, 快啲通知佢啲朋友家人啦.

真？
無上身相唔多信

推到全世都知

好似冇事

有無上水人？
究竟救左未？

已救啦

1305 比便衣抓個女仔已成功逃出 大家不用再擔心

北區 tg group 公佈翻話無事

轉頭又話假

屌你老母啦

果隻係便衣狗？定老黑

屌你老母咪俾我見到你班撚樣

fake

影相當救左

嚇死人啦 下次手足做文宣小心d啦 唔好著黑衫

#上水
1244 早前本頻道指「被藍絲/福建幫捉走的少女被救回 暫無大礙」 但經研究後發現，該名少女與被捉走的女子鞋款並不一致，並非為同一人。
#更正 #上水
1254 被藍絲/福建幫捉走的少女未被尋回

張相係 fake

點樣fake

+1

1305 比便衣抓個女仔已成功逃出 大家不用再擔心

點知係咪真係佢？？？？？

屌你老母 又攪女人

有冇多d圖

e個時勢無辦法證實咁多
黑警自己做壞規矩在先
一律當老黑處理
有魔法就魔法

有人話fc咗救返

五毛黎 一早block9左佢

今次係唔係真係確認本人？

對腳唔係個女仔既

搵到啦 但唔好再傳 上水人一睇就知係邊
女手足快啲換鞋換衫

影埋後面啦，如果冇救到又多條浮屍

how FC???

Okok 希望真

好多狗mon哨group㗎，希望個女仔快啲離開影相嘅位

點知係咪佢？
屌好撚大獲

無樣唔當得真

有無更多證據？？？

影樣想佢比人點相？

便衣捉會救得番? 唔太信
總之一定要搵到

本身條片都冇出樣

最新1304女手足自拍左對鞋上公海
一級紅色警報可以稍降落二級住
當務之急首要搵班含家產出黎

屌你老味 班仆街知道自己唔會有人拉 佢哋而家做咩都得

女仔唔該有返啲危機意識
依家係準內戰狀態

安全地方先放到樣
放樣都要手足安全先得
不過同片入面目測係同款鞋

希望救返 唔想手足有事

咁最後平安未

屌就算有樣都唔會信
可能係fake

你講晒啦 點都唔信

嗰個係我朋友。。 可以點fc

佢有望上去半秒至一秒

搵@youarenotalonehk admin

[上水] 被捉女手足 已救回

識人話搵返

好

救左就即刻走啦 唔夠人就散左先
無理由比佢地人多打人少 仲要班狗係幫佢地

麻煩係麻煩啲 但最緊要人無事

點揾youarenotalonehk admin 唔見有聯絡方法。。

打999, 要狗做嘢，狗冇做嘢都要有紀錄

如果佢真係冇事 姐係你想佢出樣等班人捉翻佢啦

要FC唔係問題，但成班要人自拍又盛，點相害撚死手足啊戇鳩

Channel FC咗先Po出嚟，而家Po咗出嚟又唔信FC，你班人FC到癲咗？定係mon po狗想chok手足資料？好多P牌狗喺度狂質疑，居心叵測

Ok thanks

仲有問叫咩名丫

已經講左就信左人先啦

TW見到 唔好怪我多疑 咁都可以叫FC?

度度都有鄉黑打人

咁不如你自己落上水搵?
你呢D人, 出埋樣你都會話唔似
不如自己落樓FC啦

救左

右上隻鞋

完

對啡色鞋同捉佢個男人似同款